{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho569060/hotel-lijenteu-malin-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698423603737&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=87913&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321365077&selectedRatePlan=388707389&expediaPropertyId=13364220&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 리젠트 마린"
    },
    "text": "ホテルリージェントマリン\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市西埠頭2ギル20\\n\nホテルリージェントマリンは空港から4.4km離れており、車で5分の距離に東門市場があります。 ここはシーズン別に運営される屋外プールがあり、食事はLatifで可能です。 多くのお客様が親切なサービスと宿泊施設に満足しています。 ホテルは計13階で327室の客室があり、チェックイン開始時間は15:00で終了時間は午前0時以前です。 チェックアウトは正午以降に可能で、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 到着時にはフロントデスクでサポートを受けることができ、チェックイン時には付帯費用に備えたデポジットと身分証明書が必要です。 満18歳からチェックインが可能で、満7歳以下のお子様はご両親と同じ客室で無料で宿泊できます。 ペットの同伴は不可で、障害者は案内動物を同伴できます。 インターネットは共用エリアで無料で利用でき、客室内でも無料で利用できます。 駐車は施設内のセルフ駐車場を無料で利用でき、車椅子でアクセスできる駐車場もあります。 路外駐車オプションも無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンは大韓民国済州特別自治道済州市西埠頭2ギル20に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンは空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンは空港から4.4km離れており、車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンの近くにどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンの近くには東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンではどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンでは屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンの食事はどこでできますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンではLatifで食事ができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンのチェックアウトは正午以降です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンのチェックアウトには制限事項がありますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンのチェックアウト時には新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンのチェックイン時にはデポジットと身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンへのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンへのチェックインは満18歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンでは子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンでは満7歳以下のお子様はご両親と同じ客室で無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンでは障害者向けのサポートがありますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンでは障害者は案内動物を同伴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンでは共用エリアと客室内で無料のインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンでは施設内のセルフ駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンの駐車場は車椅子でアクセスできますか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンでは車椅子でアクセスできる駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリージェントマリンの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "ホテルリージェントマリンの駐車場は無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 780
    }
}